今日機場係咪和理非

【請幫推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

係送機！要塞上層，唔係樓下靜坐

721 811 係送機